醜八怪係邊八怪？

點解唔係醜柒怪？

我屌埋你老母添啊

樓主對眼
樓主個鼻
樓主對耳
樓主個口
樓主條j/個閪
樓主對手
樓主對腳
樓主個身

豬八戒係邊八戒？

樓主個腦

唔存在嘅嘢又點醜

戒丁